［集思廣益］有冇人知呢條IQ題答案係咩

如圖

邊個都得既 I咩Q

系你老母

答案； 係窮啊 屌你個閪